Samsung S10 vs 小米9

兩部新機就快推出，撐邊部?

Samsung S10
小米9

點解唔係iphone

iPhone未有新機出

小米9啦 夠平

你點知平，雷軍話唔行平價路線

一個回覆就睇到你係啲女面前幾廢

公布左了咩

S10 一部唔該

點都平過三星 我諗4200港幣左右 有855用 算係咁

比多1千用samsung

2999人仔

買部粗用

品牌 同個價 , 都相差咁遠.
當然要 S10啦

S10有平價版，S10E

笑左， 中國機都可以用黎比較，
不如你比較下閪好屌D定鐵板好屌D

小米9好正

有幾?

睇你筆直啦，平就一定小米架啦